近年大量湧現超新星，但唔係dq就坐監，幾多去到新世界？

黃之鋒

真係好似，仲有啲比啲老屎忽隊死左

至少我地重有大享 蟲太 同埋國榮

邊個係國榮？